# Algoritmi e strutture dati -linguaggio C / Algorithms and Data Structures

La cartella Algoritmi - linguaggio C contiene lo svolgimento di alcuni temi d'esame del corso di Algoritmi e strutture dati del Politecnico di Torino.

Linguaggio utilizzato: C.

L'ide impiegato è CLion 2022.2.

-----------------------------------------------------------------
The Algorithms and Data Structures directory contains some projects carried out during the course of Algorithms and Data Structures at the Politecnico di Torino in 2022.

Language used is C.

Ide used is CLion 2022.2.



## Link ad altri miei progetti personali / Links to other personal projects

- [ ] [Tecniche di Programmazione/ Programming Techniques](https://gitlab.com/serenarocc/tecniche-di-programmazione-linguaggio-c)
- [ ] [Algoritmi linguaggio C / Algorithms](https://gitlab.com/serenarocc/algoritmi-linguaggio-c)
- [ ] [Algoritmi e Strutture Dati / Algorithms and Data Structures](https://gitlab.com/serenarocc/algoritmi-e-strutture-dati-linguaggio-c)
- [ ] [Sistemi Operativi/ Operating Systems](https://gitlab.com/serenarocc/sistemi-operativi) 
- [ ] [Calcolatori Elettronici/Computer architecture](https://gitlab.com/serenarocc/calcolatori-elettronici-linguaggio-assembly-mips)
- [ ] [Basi di Dati /Databases](https://gitlab.com/serenarocc/basi-di-dati)
- [ ] [Programmazione a oggetti /Object Oriented Programming](https://gitlab.com/serenarocc/object-oriented-programming-java)

